突發有圖 廣東人做雞有好多方法

你fd正唔正

整容雞

笑死之前有個俾人捉到
仲話係ig有bug

好柒

好柒吖媽吖！

backup 佢facebook,快

好快佢會話ig比人hack
呃d無腦既on9

已經搵佢唔到

ig?

ig

笑左 快撚D幫襯

點解會咁

Ig已經搵唔到

點解可以弱智到link埋自己Facebook

真係冇腦

有相睇未

圖呢

圖

無用fb同ig
做錯咩步驟俾人知道

圖呢？

叻

冇了

用ig account link咗fb

佢有冇男朋友?

之前都有個fd又係咁樣link咗去fb
又係話比人hack
仲要講到話知邊個做，但唔想搞大件事所以唔講邊個

又一個用真身推廣身體自主嘅女烈士
Pound of her

真係當人弱智

叫佢 stay strong...

買多部電話分身是常識吧
少少錢都唔洗

有乜問題？反正佢地話ptgf唔係雞

ig唔連fb嘅女仔咪好大機會...

女人

屌 嬲

好柒啊

迦密仔？

雞 全部都係雞

相呢

講左咁耐都冇圖

圖呢?ig呢?backup呢?

有腦就唔洗做雞靠身體賺錢

又一隻雞

問下佢有冇友情價

樓主依家已經扑緊條臭雞了

其他叫Juliet Au 既人好慘，分分鐘同佢地啲男朋友/老公炒大獲

會唔會下次就有人開個新fb帳號
打任何一個你想做佢既名
再link to ptgf ig ac 然後上黎開post
要屈人點會怕麻煩?
利申：juliet au本人

係咪食草嗰個

媽呀點解可以咁柒

得張手機cap圖都討論到三頁

有add現實朋友點會係釣魚acc

無add樓主點會彈通知呀

你都on撚9

樓主，你樓下係咪開始多人呀？

知唔知你個fd開咩價？靚唔靚？
利申玩開

弱智唔好上網啦

潛啦柒頭

三頁得一張圖

叫得JULIET你荒條女好人咩

若要人不知

呢個係ig唔係fb wor

隨時一個唔好彩 幫人養埋便宜仔

之前又係有frd咁傻豬豬 比人問到就話比人hack 成班笑而不語

關個名乜撚事 唔好為屌而屌啦

樓主會唔會fb add左咁多個Juliet呀 Juliet

笑撚死

講下用下個腦啦

之前同樣情況開個新Acc add晒d台妹 大波model ptgf，比條女見到，比佢屌左幾日

港女肉便器 黑奴都屌得中出埋流心 生出黎死孽種 狗可以同佢地生出獸人 日日被人綁撚住吊起強張開口輪姦 成為奴隸也不如的玩物 堪稱獸人肉便器

識佢條仔

樓主唔share link

有咩問題?
幾個人開幾個fb ac互aff同幾個ig做場大龍鳳好難?

佢意思唔係話樓主想特登做人 開個假account link番自己 一樣做到張圖個效果

欲蓋彌彰

唔怪得成日炒車 唔用腦個班話人唔用腦

要同樓主係fb frd先，咁樓主先收到notification

樓主有冇add到兩個Juliet Au 樓主自己知啦

頭盔都唔戴

識佢 初中明明幾好睇
整到咁唔知為乜

無圖學咩人開post

唔好叫Juliet 叫豬兜仲好啦

人地既義思係話開個fb ac叫chris wong再互加朋友
再用假fb ac開做雞ig ac
再cap張類似樓主咁既圖
咁你地班友咪成功俾人借刀囉

樓主開個新fb 再add自己做fd咪得
利申: 唔覺得樓主係造假
不過睇唔過眼上面班小學雞啲邏輯

好明顯條友係想帶出只要想屈人做臭雞好簡單
圍內開幾個假ac互add就得
唔係指樓主今次造假啦

屌

就係咁既意思
又唔係話樓主造假 又唔係曲線/假膠
連登仔係咪蠢左少少

咁醒目
唔做雞邊有錢呀

連登仔不嬲淨係識睇第一個留言/正負皮

仲係得一張圖

唔係wo 我覺得合理wo
我當假設我有兩部電話
我第二部開個新facebook acc 叫juliet au
呢個acc add 我自己個真acc
然後再係開facebook acc 個部電話再開埋ptgf 既instagram 當然之後connect 返假juliet au 個fb
第一部電話就會陣出樓主個個notification 再cap 圖放上網 咁就成功做到個個真正叫juliet au 既人

sorry for 1999

得真正juliet既fb fd先知佢有冇開ptgf ac

More

冇圖

歐芷婷丫嘛，中學同校既都知道佢係雞啦

搞咁大場大龍鳳屈鳩佢
戇撚鳩

6頁得3張相

屌 我fd條女 整容雞

[img]圖片網址[/img]

Big respect Big respect

抵佢出位既

笑死

雞又做唔到 仲要比fd笑到面黃

04.14

又係呢d樣

幾錢？

係 條女係雞都唔撚知

識真人 講多啲

係要屈用photoshop仲快啦
同埋如果真係果個女仔
唔會得樓主一個收到
個女仔全部朋友都收到
邊有得假

佢出咗兩個story話上面個回覆唔係佢 跟住又話知邊個做

有無cap低

依家興純文字討論？

Ptgf ac係人地扮 lihkg ac又係人地扮

個嘴好假

連登都係得純文字討論

好似認咗做雞
唔知幾錢呢

一定係打手， 一定係除非唔係

做咩放兩條臘腸喺個嘴脣到

精彩

訓低比人屌啦 屌你老母臭西

你都算唔話得
幫朋友拉生意

樓主阻人發達

Hi Juliet
請pm幾錢

搵人落下Juliet ig d圖啦， 好想睇上面果四條女， 好似有人護士誘惑

咪係囉， 又唔係攤大手板問阿爸阿媽拎錢洗， 呢d叫自力更生， 大家應該用行動欣賞佢， 例如俾d生意佢做

笑

俾人笑幾日咪算囉
係要出黎講俾人柒

認真一問

幾錢?

有興趣

屌 佢緊係知係邊個做嫁啦
你知我知單眼佬都知添

食過

回應咪回應點解要影自己個胸

我懷疑樓主曲線幫條女sell客

可能樓主係佢恩客
個女仔無生意
叫佢整場大龍鳳
谷自己人氣

lm

留明跟進

係咪係band3中學讀書好勁個種啊

其實認自己做雞有乜問題 都唔知D臭西怕乜

係要用D咩ptgf去美化自己

This post must fire🔥🔥🔥🔥⚡️

On9無極限

想屌佢個閪

曲線上位

fd既fd

出現了

唔係諗住作啲咁嘅故仔會有人信啊嘛

上當日佢朋友都係咁
做倫敦金畀人剃光頭就扮生cancer點知畀人踢爆咗

究竟而家d00後自尊心愈黎愈高定係eq愈黎愈低
自己柒完比人放上登就反擊 玩一騎當千
不過呢隻雞揀得做雞都唔關自尊事喇 仲蠢到ig連fb咁撚柒 我諗都係弱智多

係咪林紫櫻？

先唔講佢份人點 係咪整容
比人見到佢申請ac做ptgf就已經好柒

圖呢屌你

點解做到比人剃？

笑撚到

好玩唔好 玩埋cancer呢招

唔做人走去做狗都算
仲要被逼剃光頭??

Una lam依家咪有人埋單仲幾靚仔 生咗兩個

蠢雞

Lm
想知咩事

有冇圖

同問

好似係輸囇個客啲錢

知你mon緊post 斷正就認啦整容臭雞

條仔細佢2年

你幾錢？

咁撚柒

Lm

認真，一千蚊2q ok?

咁撚on9既藉口都諗得出

#Staystrong

係咪kt_lau

果個咩ysl之前男朋友？

柒咗咪算囉 仲要兜

咁撚蠢真係抵佢做雞

佢個女好得意喎

我想扑你呀
幾錢q

當然係無辜啦
試男朋友嘛,明架啦

不過佢ig定sc個story係咪暗示ptgf就係雞?
想知啲ptgf點睇

講得岩呀 ching
而家d 00後愈來愈太有自信 eq愈來愈低

part time chicken

兜唔到嫁啦 快啲講幾多錢一q先再睇下你值唔值呢個價

唔差既 係矮左d
矮就無得救喇。。。

好樣衰

強帖留名

屌你老母戇鳩樓主，
我真係想叫㗎，你而家通晒天我又要排過隊

點聯絡?

冇追post，有冇人知幾錢一q？

好撚柒呀條女

Pound

佢兜得好撚柒
笑到我gap gap聲

#Staystrong
#YOLO
#fulltimewhore

阿Ju 你不如唔好叫阿Ju 你索性叫臭雞啦你

哇..你老味咁撚樣衰咪post出來啦
狗也不屌

其實呢個已經唔係秘密
識佢嘅人全部都知佢係雞
佢成日po果幾個女仔好朋友都係全部都係雞
只係突然擺左上連登俾全世界知道曬咁解

利申望住佢d相個樣由清純中學生變整容臭雞 明明冇錢家庭出身點會冇啦啦有錢曬名牌 係人都知係雞啦

可能呢個係曲線宣傳黎lol 佢依家係咪突然多左好多生意

明明未整容果時幾靚

所以話mk妹真係弱智

又多一個

此帖必火

雞就雞啦 仲女屌返樓主 食屎啦臭雞
作個咁嘅藉口 人唔笑 狗都吠

仲響度，自膠

屌好撚柒呀 原本都可以話比人夾埋開假ac老屈你做雞
而家用埋啲唔撚用腦既藉口
同自爆無分別
P咩tgf
你係雞黎炸

同過佢依家個男朋友一齊
份人好難頂

tinder match 過哩條女，無傾過計
佢仲俾super like 我，原來係雞

How much

頭先個post 出現時 覺得怪怪地

平心而論 開新帳 再用新帳加空白帳

新帳起名叫Juxxxx Au ,連上ig後咁空白帳就會出現樓主的圖

有心睇係會知道有可能做雞 都有可能借刀

睇返啲留言 頭兩頁真係多戇鳩仔

想問個嘴係未整還是整成咁？

整成咁

整到咁嘅樣...
好心搵個好啲嘅醫生

如果係借刀 條女洗鬼兜得咁柒咩

個樣好樣衰，整到好假，相同片既樣都好難頂

唔緊要啦 而家大把女做雞 好快啲人說唔記得你呢隻雞 係雞唔怕認喎 臭雞

唔多謝連登先？
咁多人幫你宣傳

佢認撚左係佢開啦 柒頭
有心睇係會知道有可能你係盲既 都有可能係on9

斷正都唔應 痴線

屌⋯這麼醜的妞

你都係臭雞咋 拎咩貞節牌坊

深潛啦柒頭

唔洗解釋啦，大家心照
接連登仔客有discount咪算囉，大家打個和

如同每年會考,DSE一樣 總有人影bar code

個嘴唇含撚死人

笑死人咩！

巴打又見到你

yes ysl7到飛起

清高撚

樓主Mr D

笑撚死人咩 冇腦成咁
整得又柒 膠撚到

啲英文好尷尬
mk雞扮上菜

I go to school by bus, but u is chicken.

Laughed

做雞咪做雞
敢做敢認仲型啦

而家搞到成班人係度恥笑你

有冇人知條仔有咩反應

上位了，笑撚死

有冇百科全書巴打隻臭雞想要
咁撚高要求都唔望吓自己咩質素

林紫櫻真係柒爆 以前又做開坐枱 陪呀叔啲相比人爆哂
想像唔到佢就倫敦金 洗爆倉比人逼剃頭個時係點 應該av咁 屌鳩完佢 再剃
呢家叫掛靴 攞啲錢黎貼個mk仔

仲未肯砍掉重練

個嘴

個咀咩事 俾火燒過咁

講還講唔好貼圖

佢個嘴唇想點...有錢不如去整整佢啦

整左架啦

就係整完無錢

勁似東張西望個姨姨

條女唔講比人hack之類既藉口而係話試男朋友, 係因為佢想呃埋其他FB既朋友
但係去到呢個地步, 真係全地球都知你係臭雞
最好有咁大搞咁大, 呢包花生好好食, 有咩開心得過睇D女做雞以為冇人知, 比人斷正之後就發爛渣

葉紫櫻？

Sor 全文喺度 啱先cap唔曬

開個假ac都唔識

以前有中同又係咁
第二日出聲明話自己比人hack

認真有冇人試過 幾正

d英文真係 係咪以為格硬塞幾個唔常用嘅字落去就可以顯得勁d 小姐你改好d 語法同小學雞sentence pattern 先啦

個樣膠到

好撚正呀屌

以整容黎講真係好 over.......

我真係唔信有人搞咁大場大龍鳳屈鳩佢
直接改圖仲快啦戇撚鳩

post到悶

狗乜不屌
唔該Cap埋上Instagram Story

見佢地依加又私樓又對住個海 點解咁有錢？

有方法搵佢？

To soiled 啲grammar

點解你地會成日識到啲咁嘅人
我以前啲乜嘢小學同學 真係未聽過做雞嘅

整到鬼妹咁再打英文就當咗自己真鬼妹？

你識人少姐 之前大人網流出 見到個大學同學 我先體會到 原來唔係讀得書少先做雞

佢樣係咪整容失敗

開secret冇乜嘢啊

臭雞一定一路mon post 一路嬲到爆咁打英文扮唔care
係啊講緊你啊死臭雞

應該係佢朋友

好撚好笑 佢自己越描越黑

做咩打英文？ 成件事再柒啲

做咩唔認？

大大方方認左佢咪算，都算叫做血汗錢呀，都係想搵人埋單姐

笑死
想開ptgf接客
柒完扮試條仔

呢啲野一定係開vpn 全新帳號開加部熄機reset既電腦先安全

唔怕俾人知另計

好豬

Sorry囉 毒撚邊識咁多人
利申 依隻雞真係不了

雞

有沒咁撚蠢

幾錢q

Del左ac

臭雞

個樣好假 真係超假
但係假得黎唔靚
韓國個D假得黎都靚啊

收檔啦好嗎

笑死
劇情峰迴路轉

讀緊書個陣食過

一開始識佢個陣已經知佢係雞

佢個咀打過針？

邊撚度正

個嘴好撚厚
正宗含撚咀

咁到底幾錢

400 ok

其實佢知唔知道自己整容失敗 仲咁有自信做乜

屌 唔理真定假 但個留言有陣味 食緊野

可能要賺多啲整返好

幾通順, 公道講句

呢下失敗D

你班高登連登仔95%寫唔出呢種水平
唔好講to 加ed講句

整客整到好樣衰 不了

好艱深
mk 妹goodest English

好慘、點樣可以幫襯到、救人於水深火熱

勁多都係直接copy連登

推

我以為未整

Google 搵到個個林紫櫻係咪整容

100%寫唔出啦 錯到咁離譜

講急口令最快個個
將間鋪送比佢

goodest你老母咩
大把高登連登仔連寫句正常既英文都寫唔撚到

好撚好笑呀
colloquial 當平時writing咁出帖?

me

未整前典型MK妹look幾正,整完好恐佈

係咪衰呢ig都冇埋

Pish

咁清楚既ching

"colloquial"同錯都唔識分
好尷尬呀

啲英文咁屎
擺明Chinglish 整容臭雞扮上菜

屌你班仆街 搞到人地del ac搞到無得睇j圖

個Suggestions for you
唔好睇咁多呢啲IG

講多d 之前有add呢條女fb 無啦啦走左去做tb

好明顯係唔識英文要查dictionary 然後成句slanderous words soiled his reputation 咁copy 又唔記得to 後面要刪番ed 啦

Ig無左？

個樣好似成日係tinder見到個d ladyboy咁

你點知佢係廣東人？

做乜鳩tb 比人梯撚左個頭
唔洗等啲頭髮長咩

ptbf都有

老G

林紫櫻係咪真係整容？
見佢生咗兩件都咁靚

人地分分鐘細過你

D佢老母

巴打好似知得多過我 講啲嚟聽下
利申:同佢唔同校

整容G不了

我有絕密圖
利申:叫過,佢好大波

好撚樣衰

我見佢打扮到不男不女
無啦啦post d光頭相 以為佢食厭仔轉食女
btw佢係咪繼續做倫敦金 無理由冇學識同個mk仔一齊又住私樓湊住2件又豪飲豪食咁

佢老公個樣好似蛇精男
之前生第一個之前明明打過千字文屌個老公

佢以前個名叫Panadol
想要相 pm tg

幫手宣傳都叫阻人發達

無得pm

屌ptgfelle呢個名根本係ig就search唔到

你fake尻我啊

留tg

改撚左名啦 仲等你

名呢

都幾好AR
不過宜家整到唔知點咁, 又大波依個唔洗整
係個咀有少少接受唔到

[/quote]

條女成班朋友都係做雞 仲要扮上流人士 話女人要靠自己 啱嘅 做雞都係靠自己嘅一種方法 小心再生多次性病啊 臭雞

啲臭雞特別鍾意互相取暖 一齊ff自己幾咁高貴

佢啲朋友都係雞 物以類聚

你個名

seriously, this is disgusting... stop pretending. you don't have to type all this shit in english , google translate and yahoo dictionary sucks.
admit it.
simple english is good english. those who really speak fluent english DON"T type these words. they are not hard... just that we don't use it like the way you do.
they spent over 8 to 10 years overseas... google translate can't help you with that.....whore.

佢覺得自己好高尚㗎 靠自己搵錢 講到自己好有知識 唔係同人一般見識 咪又係做雞 做雞有幾高尚啊 一個女人爲錢做男人公廁有幾識諗有幾高尚 我真係參透唔到

fd

朋友

有幾大?

條女係柒
但你班友認宇特警咁捉鳩人grammar 仲撚柒
好撚小學雞

但有人捉佢地中文就唔鐘意

其中一個高既好似整容失敗咁既樣

佢整完隻眼有少少似大蛇丸 有點可惜

LM

你都onlun9
出帖叫人留意grammar?

俾你就俾啦又要tg

幾錢

個撚個都係咁

圖or老母？

你話佢普通打vernacular form都捉佢grammar就叫真係戇鳩雞蛋裡挑骨頭冇嘢搵嘢嚟講姐
個問題係條女曾經講到自己好有學識 突登打依篇嘢出嚟用啲spoken language唔會用嘅vocab諗住拋書包叫人收聲
點知畀人捉到佢句slanderous 同soil句嘢係抄字典app
講到自己唔care好有學識 但打篇嘢都要查字典 仲要錯埋to soiled 依啲離譜嘢 柒上加柒